入黎吹下水

得算命post先有人理

路過

淨係路過

唉好慘
冇利用價值就冇人理

想吹咩呀ching

乜都得
啲人搵我算命就chur
我想搵人吹水就冇人

係咁現實架啦ching

好sad

一係你拋下磚 唔係淨係話吹水搵鬼睬你

吹下煩惱囉
我家陣個煩惱就係我覺得似condom咁俾人用完即棄

向好果面諗 起碼你曾經被需要過

啲人好現實
我唔想再幫人了

又唔好咁諗 幫到人都開心既

好聖人

還好啦

唉算啦
摺埋個算命post佢唔撚回
越諗條氣越唔順

我以後就開吹水post同人算命
咁就真係叫有緣啦

仲咩咁夜仲唔瞓

開吹水post唔易架ching

瞓唔著

讀緊書定做嘢？

如果我係紅名跟手個標題定好啲
家陣可能開(2)了

讀書人

掂啦 有人黎吹水

大學/大專？

利申: 返緊工

一早有，你都係人

大專啫

紅唔紅名唔係最重要 最緊要都係睇標題

你又做乜仲唔瞓

我就快黎m，你問我答
點睇

返緊工+1

輕鬆啦

我都想返返去求學時期

要好好珍惜啊

兩個哥哥

你都係返夜？

有珍惜啊
讀到冇得瞓成隻狗咁都唔想放棄

grad咗兩年

老矣老矣

讀邊科啊？

2字頭都仲後生

唔係 請假去旅行
早機廢事訓

landscape architecture

唔後生喇

一出嚟做嘢時間過得好快

玩得開心啲

你就正啦

去邊玩呢

睇心態架啫

你呢科應該唔差嫁bor

真係 眨下眼我都番左年半工

個人一忙

時間就會過得好快

福岡同長崎

早你一年grad

讀得好撚辛苦

日日都係咁 不知不覺又一年

今年年中去完

長崎stay一日就夠

有d悶

好唏噓

前景好嘅科

唯有捱埋佢啦

係stay一日 主要睇核爆博物館

true

點都冇番工辛苦 信我

長崎唯一亮點

原爆博物館係ok嘅

好認同

得個hd，驚冇野做

Hi

主要係福岡食野同周圍行下

讀埋上去囉 永遠唔駛驚搵唔到工

冇得比較嘅，各有各難
返工點都壓力大啲

放心

landscape archi應該唔愁冇工

好過我呢d非專科先

hi

怕唔夠分讀上去

福岡可以stay耐d

btw一蘭同博多一幸舍好難食

再唔係半工讀

求意見..自己一個係外國做野好悶..諗緊返唔返香港做野..?

利申: 都係建築界

有志者事竟成啊

你幾大同想要咩先

我以為日本一蘭會好過香港一蘭添
利申未食過 有fd話想試

咁試下又無妨嘅

但唔好太大期望

人生少不免要中下伏

其實明知係伏

去中下有時都幾好玩

你自己想點先

唯有用時間去磨

讀書其實肯讀就ok

一字記之曰:心

我認同

好俾心機架啦

加油啦 好多野話唔埋 船到橋頭自然直

其實讀書好閒

只係佔你人生好小部分

信我 只要順利grad到

冇人會再care你以前d成績

巴打你係做邊行嘅呢

我做trading

成績係第一份工 之後好少睇

矛錯

IT
番黎之黎轉新工做network

開始眼瞓

it幾好吖

俾我再揀科我都想揀it

快d瞓啦

其實冇你想像中咁好
d人當你狗咁撚

係咩

好多fd做it

都撈得唔錯

睇能力啦 我低水平係冇咁好pay
但好pay都唔輕鬆

咁有陣時都睇際遇嘅

睇下新工環境點啦

明明聽日返工，點解仲係訓唔著既？

岩岩今年9月讀完master, 又好好彩係英國搵倒工所以試下係里邊做野...但同我之前係香港做野好唔同...係香港做野果時自己handle 多d野有成功感多d...

你可以揀唔訓